msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YouAudio\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-06 22:09-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-06 22:09-0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Traditional)\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "YouAudio - Channels"
msgstr "YouAudio - 頻道"

msgid "YouAudio - Audios"
msgstr "YouAudio - 音頻"

msgid "YouAudio - Words"
msgstr "YouAudio - 單詞"

msgid "YouAudio - Statistics"
msgstr "YouAudio - 統計"

msgid "Channels"
msgstr "頻道"

msgid "Audios"
msgstr "音頻"

msgid "Words"
msgstr "單詞"

msgid "Statistics"
msgstr "統計"

msgid "Settings"
msgstr "設置"

msgid "Enter channel name..."
msgstr "輸入頻道名稱..."

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Favorite"
msgstr "收藏"

msgid "Please enter a channel name to search"
msgstr "請輸入要搜索的頻道名稱"

msgid "Videos"
msgstr "視頻"

msgid "Latest audios by selected channel"
msgstr "最新節目"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Proxy"
msgstr "代理"

msgid "Target Language"
msgstr "目標語言"

msgid "Native Language"
msgstr "母語"

msgid "Proxy Type"
msgstr "代理類型"

msgid "Host"
msgstr "主機"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Authentication (Optional)"
msgstr "認證（可選）"

msgid "Username"
msgstr "用戶名"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Leave empty for direct connection"
msgstr "留空直連"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "No channels found"
msgstr "沒有找到頻道"

msgid "Searching channels..."
msgstr "搜索頻道..."

msgid "Error searching channels"
msgstr "搜索頻道時出錯"

msgid "No favorite channels yet"
msgstr "還沒有收藏頻道"

msgid "No videos found"
msgstr "沒有找到視頻"

msgid "Error loading videos"
msgstr "加載視頻時出錯"

msgid "Saved"
msgstr "已保存"

msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

msgid "Save Failed"
msgstr "保存失敗"

msgid "All Segments"
msgstr "所有片段"

msgid "Marked Segments"
msgstr "已標記的片段"

msgid "Play"
msgstr "播放"

msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

msgid "Replay"
msgstr "重新播放"

msgid "Next"
msgstr "下一頁"

msgid "Selected Text"
msgstr "已選文本"

msgid "Translation"
msgstr "翻譯"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Audio Listening Duration"
msgstr "音頻播放時長"

msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

msgid "Audio Listening Duration (minutes)"
msgstr "音頻播放時長(分鐘)"

msgid "Words Mastered"
msgstr "掌握單詞"

msgid "Words Forgotten"
msgstr "遺忘單詞"

msgid "Past 7 days"
msgstr "過去7天"

msgid "Collected Words"
msgstr "收集單詞"

msgid "Filter"
msgstr "過濾"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Forgotten"
msgstr "遺忘"

msgid "Mastered"
msgstr "掌握"

msgid "Sort by"
msgstr "排序"

msgid "Word"
msgstr "單詞"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Ascending"
msgstr "升序"

msgid "Descending"
msgstr "降序"

msgid "Context"
msgstr "上下文"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "10 per page"
msgstr "10 每頁"

msgid "20 per page"
msgstr "20 每頁"  

msgid "30 per page"    
msgstr "30 每頁"

msgid "50 per page"
msgstr "50 每頁"

msgid "All Durations"
msgstr "所有時長"

msgid "0-10 minutes"
msgstr "0-10 分鐘"

msgid "10-30 minutes"
msgstr "10-30 分鐘"

msgid "30+ minutes"
msgstr "30+ 分鐘"

msgid "Date (Newest)"
msgstr "日期(最新)"

msgid "Most Viewed"
msgstr "最受歡迎"

msgid "Top Rated"
msgstr "最受歡迎"

msgid "Page"
msgstr "頁"

msgid "Loading audios..."    
msgstr "加載音頻..."

msgid "Your browser does not support the audio element."
msgstr "您的瀏覽器不支持音頻元素"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Fetching..."
msgstr "生成中..."

msgid "No transcript available to summarize"
msgstr "沒有文字稿可供生成摘要"

msgid "LLM API Keys"
msgstr "API密钥"

msgid "Tencent Hunyuan"
msgstr "腾讯混云"

msgid "Alibaba Qianwen"
msgstr "阿里巴巴千问"

msgid "Default LLM Service"
msgstr "默认语言模型服务"

msgid "Auto-save"
msgstr "自動保存"

msgid "Auto-save Duration (minutes)"
msgstr "自動保存時長（分鐘）"

msgid "Set to 0 to disable auto-save"
msgstr "設置為0以禁用自動保存"

msgid "Words per page"
msgstr "每頁單詞數"

msgid "Statistics Over Time"
msgstr "歷史數據"

msgid "Past Week"
msgstr "過去一週"

msgid "Past Month"
msgstr "過去一個月"

msgid "Past Quarter"
msgstr "過去一季度"

msgid "Past Year"
msgstr "過去一年"

msgid "Word saved successfully!"
msgstr "單詞保存成功!"

msgid "Failed to save word."
msgstr "保存單詞失敗。"

msgid "Failed to generate summary."
msgstr "生成摘要失敗。"

msgid "Please set your API key first."
msgstr "請先設置API密鑰。"

msgid "Failed to get translation."
msgstr "獲取翻譯失敗。"

msgid "Loading channels..."
msgstr "載入頻道中..."